［策略討論］獻策更多淋熄蛋蛋

第一次開po希望幫到少少呢場運動，關於淋熄蛋蛋

早前聽過煙霧隊用雪糕筒淋熄蛋蛋，覺得好神奇，但未知實際執行係點，始終發夢唔喺最前線
岩先睇到呢條片，第一個問題諗：有無更快方法！

忽發奇想：倒轉個筒，封一封底，倒水落筒，一野cup落去係咪會再快D熄？

此Po旨在拋磚引玉，希望巴絲都可以講下自己意見。如果呢個方法work，將大大提升效率。尤其依加D狗好中意一射射幾粒咁射，D過期蛋又嗆過之前，效率決定一切！

當日現場冇咁多水

開街井

發夢喺上環站有見到，但無人用，都唔識用，係咪要有喉？

沒人有工具開制

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

滅火毯點睇

唔現實
好撚重

無知一問
其實可唔可以用隔熱手套
拎一大塊錫紙一野包撚住鏈實佢 封左佢係會出唔到煙定係會爆開？

濕晒嘅衫包蓋上去先淋水, 交俾對彈隊做唔好個個一齊圍上去, 搬水個位係後少少STAND BY, 唔夠水先去搵佢補

其實佢生熱原理係咩 用錫紙包左隔左氧會唔會就停止生熱？
隔熱手套拎錫紙包，鏈實，再一大pet濕紙巾撻住降溫？
上網唔係好搵到個原理 好難對症下藥 都係9up

有機會爆炸，唔玩得

點解？

點解爆，無啦啦有乜嘢可以爆

沼氣

係個閘制 開水個個，唔係污水 個渠蓋wor

將排水口既鐵拎起～就有水源～將龍蛋掉落排水渠就得

起D渠蓋丟落去？

狗準備丟蛋，開始入水
唔洗入哂水，倒轉封底，入一半水，一野cup落去，應該會極速降佢溫。真係熄唔哂咪再補水？